正視聽 - 關於退場論有少少嘢講

姐係咁講，如果你係真係做過一段時間勇武嘅，你就會知道依家嘅抗爭氣氛係差過6月果陣幾多，所以有手足宣布退場係完全可以理解。我自己都萌生過好幾次退嘅念頭。

所以無論有無退場post，無論d post係真定係分化都好，事實係前線係不斷減人，cosplayer係越來越多。

我最睇唔過眼嘅係呢一句：「如果你覺得對得住被捕被殺嘅手足嘅，咪退場囉。」
我屌你老母臭西，勇武放棄自身前途，安全，負上一切，就算係日常日子都係準備緊下一次行動，無曬日常享受，咁都付出唔夠？咁都對唔住手足？比起d連戴個面巾都唔敢嘅和理非/連登仔/暖氣軍師，你地有咩資格咁批評勇武

我想講，不割席係無論前線有幾激都唔割席，因為佢地嘅付出係你地呢班極度容易被帶風向嘅和理非想像唔到嘅；而唔係唔割席你地呢班咩都做唔到嘅人

所以我嚴正宣佈，邊個再鬧勇武退場係唔負責任，我就割邊個

推

仲有屌人退場係五毛果d 有無考慮過 如果係真勇 佢地俾你地屌係有咩感覺 唔退都變左退啦

仲話前線士氣好
嗰啲人上過去未?灰到仆街喎

係 次次都想打 點知次次打唔成

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

仲要一堆渣流攤

就算灰，都會忍受
次次出到黎次次都係同一班人敢做
就知前線無乜人敢加入
都唔緊要
捉鬼真係對我地傷害大
有軍事法庭 班捉鬼真係要拉去打把

平行時空

警告！ 唔好再Witch Hunt，今日4點後推番行動/戰略post唔好糾纏喺退場度

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

借個位講下退場如有應該點做